# NBD - Nierelacyjne Bazy Danych

Repozytorium z rozwiązaniami zadań z przedmiotu NBD na uczelni PJATK w roku akademickim 2014/2015.

Kod źródłowy dostepny w menu __Source__ po lewej stronie lub po ściągnięciu z użyciem komendy `git clone git@bitbucket.org:oskargargas/nbd.git`.

Copyright © Oskar Gargas, nr indeksu s8235.